當耶撚死後發現上帝同天堂不存在 會有乜野感受？

花一生時間扮一樣不存在既野，仲要比佢呃錢

落到去見到真主

當人死後發現地獄存在, 人會有咩感受？

無感受 因為死左咩都無

佢地會立刻爆粗：『仆你個街無天堂既喂～』

慘過atv

咁你又博出世 依加有咩感受

你又知我係made by god?-?
乜鳩解釋唔到就話gob gob gob

假如有既話，但你因為生前唔信主，上唔到天堂，後悔終生。

如果耶撚做盡壞事都上到天堂
生前做好多善事但因為唔信無得上天堂
哩個天堂上唔上到擺

我成日覺得點解人死後一定會去左某d地方?

好可能根本就係死左=咩都無哂
根本唔會有任何野
單純就係 完了

死左就係死左
番去未出世前ge狀態 即係虛無

就算有天堂應該都唔係個個耶撚上到

耶撚根本怕上唔到天堂先信

耶撚係咁戇鳩，永遠活係自己世界圍爐
見到世上咁多慘案都視若無睹，依然相信所謂上帝係存在
細路女俾人當街斬頭，bb俾人輪姦死，好想知係咪上帝既考驗黎

好多耶撚自細返教會/係學校俾人洗腦
信者得救，唔信就要落地獄，質疑佢就係敵基督

我一直都唔比點解被姦被殺會係神比既考驗
耶撚:管他媽的，只要信就好了

最好似話祈禱真係有用
爸爸:希望個bb係仔
媽媽:希望個bb係女

結果會唔會得一個波半條j

最好笑

上帝鍾意撚狗

上到天堂全部椰撚，慘過落地獄
所以世上冇天堂，只有地獄

應該得番在世時7、80年時候的所謂行正道的好high、企係道德高地的回憶。
如果有afterlife就會無盡的後悔
如果有輪迴就無野了，點都一樣，咩都唔記得再黎過

生出黎係仔，耶撚會話爸爸比較真誠，打動了上帝

殺人犯, 強姦犯, 臨死前向天講一句, 我信了
然後係天堂愉快地同受害人一齊生活

但明明老母先係生嗰個，痛嗰個

所以我死前一分鐘會做既野係呢樣
如果真係有，而穌哥唔收我就屌佢double standards

上帝收硬你 係唔知收唔收你隻狗仔

俾你見到曬，你可以做d咩呀又
你覺得人地視若無睹定真係視若無睹呢
係咪有上帝存在，世界就一定係美好？
一班真正基督徒的群體當中的美好你又有無見過？

點解不是歸咎于人的問題？

公屋仔死埋一二面得唔得？你好臭呀

理性討論都要比人罵

你覺得全個教會

搵著數嘅多?

定誠心拜神嘅多?

依個問題我問過牧師,佢答話依個concept就好似認屋企門口咁,當你死後就算見到有個家園,因為你生前唔係基督徒所以你都唔會認得個到係你屋企咁解,所以唔在乎生前係善人定惡人,惡人都有家,但可能係地獄之門

上帝存在但世界醜惡，只有兩個可能性
一係上帝無能
一係上帝唔係好人

你地群體有幾美好我唔知，我淨係知世界好唔美好，當無辜既人需要上帝既時候，佢係邊？
食緊花生囉

講到最後就歸咎于人，台灣小燈泡俾人斬頭，點解上帝唔阻止件事發生，因為上帝唔存在啊

替我地祖先古人慘, 我地就有機會, 佢地死後都無家可歸, 無得住洋樓, 可能要住木屋

屌
天堂就上面
地獄就下面
認佢老母咩

想搵神着數多

以前番教會，我會覺得人番得教會越多靈修越多，就會得到賞賜就越多
其實唔係，如果真心依靠係無論神比屎你食你都要感恩。
咁講可能激左，不過宜家一般的佈道會都係偏成功神學，令到一般初信耶撚以為信左人生就會成功，所以咩世界慘况、挫折通通都係上帝的考驗，捱過就會一片光明。

教徒搵神著數
神職人員搵教徒著數
良好供應鏈

聖經所講嘅大審判重未到,好似話耶撚同非耶撚會分開審判,所以暫時死左既人重未分上面定下面?

咁唔信教但做善事多，但咪都要去下面

有時真係睇見都火滾
新春聚餐 一圍 恩典價
名人分享會門票 一張 恩典價
月餅應該就黎有 預備好比個個恩典價未?

佢地只會覺得係上帝比佢地既磨練黎

點解做好事就係人的基本？
做壞事就係上帝唔存在上帝唔阻止？

有人教你做好事嗎？

你唔推論成上帝存在而社會仲有好人，所以上帝存在係成立的？

好似會永遠係天同地之間遊走?

又黎阿Q精神即係你都認同上帝無能力令世上無罪惡？
上帝唔係全能架咩
原來佢能力咁弱，唔怪得呢個世界咁啦

基督徒就基督徒
咩耶撚咁難聽

基督徒都幾難聽
耶子得唔得🤔耶穌的子民

人死如燈滅有無聽過，死咗咪咩都無囉。

不過如果你信尼采嗰套無限輪迴嘅，喺無限嘅時間入邊會出現第二、第三以至於無限嘅你，你就知根本無天堂地獄，上帝都只係人創造出嚟嘅。

真主咪又同耶和華係同一個神
打生打死但其實信緊同一個神

邏輯有問題
應該係一般人怕上唔到天堂先信

係神比你既考驗

比咁撚多苦難同誘惑你,仲話比最好既你

應該會諗係神嘅考驗 繼續信博有所謂嘅天堂

好大既恩典，感動
btw諗諗下上帝應該係想考驗小燈泡既頸骨硬度🤔

好老實嗰個好多人都係發生咗某啲事先信主 求一個心靈寄託 (我呀叔撞死咗個衝紅燈嘅婆婆 之前帶曬成家受洗 又成日迫呀爺呀嫲去佢地個教會) 根本由細到大佢都無諗過信呢d嘢 撞死完人就信主求原諒 咁就當人原諒咗佢 照上天堂

應該慶祝，
有幾多個基督徒真係有信心上天堂而唔係落地獄？

如果當搵個寄託
等自己可以有勇氣面對事實
咁都算係好事
但借信教落免自己罪，就太仆街了
我相信教會好撚多呢啲仆街

死咗都熄咗機啦
何來意識？

人憑乜覺得自己係最接近神既生物
人間就係地獄, 覺得自己會上天堂既人都係自私既人

有時會咁諗
我身體由物質構成，然後一堆化學反應物理反應之類嘅信號構成我嘅思維
死左之後啲物質回歸大地

如果偶然地某日曾經組成我身體嘅物質，
偶然地重新匯合返
偶然地組合返成我依家嘅身體
偶然地產生出同樣嘅反應
偶然地構成返同一個思維

咁我算唔算輪迴左

如果時間係無限長的話，機率應該唔係零

就算係咁
花時間去了解文化，識下朋友互相支持，
起碼有 神係到為一個毒撚增加自信先

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅！

為左上天堂而信教，冇真心悔改既偽教徒都係會落地獄
利申 唔信

咁樓主我又想問下你點樣為之善? 每個人對善嘅標準都可以好唔同...

所以係一個大肥仔波嘅短撚基督徒?

應該會想自殺掛

會認為自己正在前往天堂的途中

連登d反耶撚死左之後發現天堂同上帝都存在會點算
原來成班on 9仔盲反左咁耐既野係真既

如果基督教無天堂概念，應該無人會信
個個都係驚落地獄姐

我諗起有個漫畫話啲人真係上到去永恆生命既天堂，但最後癲左

放心，身為一個忠心嘅基督徒會好冷靜咁話：呢個一定係神嘅考驗黎

唔會有感受，死咗就係死咗

佛教真係有道理好多 唔計出面呃錢個堆 因果報應呢家野真係駁唔到

同自己講係神既考驗

真主: surprise